大家可否不要咁善忘?

指教師仇警言論違操守 教育局發譴責信稱再犯撤資格 閩僑副校「曱甴論」據報個案不成立
你地自己出EMAIL問過野既 有冇自己再去追問呀?

角閩僑中學宋副校長的 Facebook 帖文截圖，內容寫有「我唔歡迎啲死曱甴做我哋學校嘅學生」係冇事呀
李佩珊女士報警及要求警察將表達言論自由的學生驅趕。仍可以逍遙法外?
你地有冇迫問問題呀?
係冇呀

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

好多事都冇左下文，岳義士，爆眼女，公園散步被捉大波妹

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

點解林老師要比人革職
依條仆街唔洗？係咪大家未盡力去做呀？

推呀